係街上見到最多人著既足波波衫係咩

我先 獌 軌

咁你想點啊？

狗唔洗著衫

獌,阿

一定係獌